積左十幾年既口德仲未夠換到一個女朋友😔

有冇人知換個女朋友要幾多口德分

你無女係因為你人衰口臭賤格，同你儲幾多口德無關係

你要諗下d女要扣幾多口德先要做你女朋友
而呢個數字太大 港女咁口臭都未扣到

你之前打女人個post呢

唔願做人啦我

我積左廿年

樓主偽毒黎

我無口德就有女朋友
點積返口德 頂佢唔順...

積口德都要令囝...